今次我吃能硬你呢個bad bitch

你睇能住來。

今次又邊個場

有時食左先再慢慢了解會好d

lol k

骨場開返？

舊陣時成日咁問我嗰個沉清已經死能咗..

無圖。

你會貼自己女朋友上連登？。

酸much?